原價代買韓國kf94口罩 香港人加油

幫得幾多得幾多
我喺韓國掃咗好多kf94口罩
原價放，仲加咗行李錢
希望大家有口罩用 一齊抗疫
韓國嘅口罩大多數係一包一個
價錢一個大約 2800-4000 won
星期一可面交或順豐
有部分已經留左比人
有興趣 tg ilovehongkong12

香港人加油

你盡買 到手
返到香港再講啦

支持Ching
但一個成$25-40港紙真心太貴

留翻D比本地人啦

一個廿蚊
我冇賺㗎
想幫大家 守望相助

kf94真係太貴
又比大陸人搶到貴咗

一盒有幾個
好有興趣

一個

韓國大部份都係一包一個

一盒有25包，一包一個，但我拆晒啲盒啦
行李完全冇位

其實kf94可唔可以除咗再帶

唔該晒巴打